我係研究生share網上問卷有冇人做

我係個語言學研究生，研究緊香港廣東話嘅語法。
要交份 thesis 仲有幾份網上問卷要share出去做，仲要100人倒 。我目標仲有 4 份，每份 25 人。

想搵嘅人 criteria 包括：
1. 母語為廣東話，香港長大，現居香港 （因為出咗國太耐會影響 language behaviour)
2. 大概18-30歲
3. 男女不限
4. 教育程度不限，中學畢業就可以

我已經做咗兩個問卷，身邊親戚朋友都用晒。
因為仲要好多人，我都好煩惱緊邊度搵人，唔知係連登呢度 share 會唔會有巴絲打幫幫手做？

問卷內容都係睇一句廣東話句子，然後撳撳喺 1-7 分入面揀一個評句句子自唔自然，每份65句倒。

唔該晒。

Link and photo?

仲 set up 緊⋯
如果多巴絲打肯幫手做，我會係度 post link
唔該晒

Gogo

好，lm幫手

po 咗就有人做

留名，我會幫手做

光復香港，時代革命。

wait you po link

推

after u post link, i do

Post上黎就得

廣東話食物大家都好願意幫手做